一定要放低對黃毓民既情感，理性接受佢已投共！

我知好多人都未接受呢個事實，但去到呢D位一定要放低情感。

陳浩天同各還支持黃毓民既獨派，你地聽到未

有咩證據

客觀黃毓民言論

等我尋日仲打左幾篇文撐佢

諗深一層唔對路

韓國瑜單野

你條友

你無睇佢呢幾日既言論？

仲有今晚踩場

我見Barry ma即卡衝出黎幫教主拖先覺得自己係咪蠢左

咩料
分身acc?

佢話晒都起議會抗爭左8年 屌左班官足足8年
就憑一單野就咬死佢係共匪 好似衝動左小小
當佢一時糊塗 觀察多一陣好嘛

篇千字文我打到手都痛埋

好撚白痴痴

一單都唔夠？
佢屌班官屌死左幾多個呀？

駛唔駛比啲時間佢

開台已經知.

連尼住可唔可以del 尋日個千字文post

我睇返自己幫佢辯護真係好樣衰

世界已經冇人可相信
要信就信自己
唔好信咩教主, 國師, 皇帝

有可疑

但未至於去到確實

郁文心底裡應該係軟弱嘅人
你睇向家啲人都係當佢狗看待
叫佢濕水鵪鶉

佢不嬲都國民黨人黎啦 唔係依家先知下話

梗係唔好del啦
入面幾多on9仔跟你風歪理連篇矛盾對決
一下就chok晒出黎

親切的毓民

民主黨入中聯辨一次已經俾黃毓民屌到百次不用啦你老尾

同樣標準者，再者政治就咁撚樣，一次不忠，下一句係乜好清楚

佢從來都係國民黨

所以咪話要放低情感
曾經我都好鍾意佢
但依家都不得不覺得佢已經投左共